TB入一入黎

「武棍帝」
無J既皇帝
休想擁有一班后官佳麗
TB 想成為男人
想法太過低B
身體係女兒身 唔好怪責媽咪
Sorry 我係歧視
得個窿 咪撚扮有棍
你班TB 無撚搵女笨
囡囡just want 男人既肉棍
TB 行埋一面
男左 女右 你地應該行邊面
Fuck that 前面有間豆漿店
乖乖地坐係裹面
無腦生物
亦係有波無棍動物
扮乜柒
天生屬於䧳性
抽插囡囡 只有雄性
想要？ 只好去變性

咩歌